有興趣課金俾前線嘅入一入嚟

是噤的，最近有好多前線課文具課到無錢開飯，又有手足課文具都無錢課，去左台灣嘅義士又要錢生活，有無人有興搞個抗爭基金專for買文具，食物，或者提供經濟援助俾d有需要嘅手足

可能有人會話點解唔捐俾星火or民陣，想講嘅係佢地d錢其實係for打官司which is會用好多錢，所以係要捐 但捐俾佢地係for義士們打官司

噤做仲可以防止有鬼，借捐物資之名乘機拉人

大家點睇 集思廣益

行動分析 集思廣益
求各巴絲幫推

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

有興趣

呢到可能有你想知嘅資訊

《急推》 前線唔好餓死呀

【update】HKTVmall員工自發助養小朋友計劃（3）

食緊雪芳蛋糕過日子既前線 全部同我入晒黎！

求幫推

留名

幫推plz